6.12行開咗一陣 搞到女友無人幫

6.12朝早話完唔會二讀
鬆懈咗 就去做自己嘢(唔係急事)
手機無上台 出街不嬲無DATA
連上WIFI先知3點可能有衝突所以返去
去到已經4點啲煙霧彈係咁射
條女得啲朋友一齊 我就唔係身邊
最後佢嬲咗我要分手
我係咪好廢 求瘋狂屌我

佢值得有更好既男朋友

無data 原始人？

我以後都係唔好害人

唔知唔係罪。
當日朝早我仲同朋友講話政府今鋪會醒目少少，玩拖延戰術，點知警察助攻

點幫你？

不過蠢係罪
根本無重要事就唔應該離開
諗好最壞打算

咩年代 data都無
呢次頂多咪無左女朋友
以後有咩突發野你點搞

睇你唔起 走左去仲要唔係急事

唔係個個都咁好彩架巴打
當日啲信號真係好撚差呢
利申 CSL用戶 諗緊點cut 約

冇data又要行開咁遠

求撚其買張儲值卡都有data啦

國難當前 完左先搞呢啲啦

佢話部手機不嬲無上網 大佬 香港地 78蚊都有4g plan 點可能無？

其實唔遠 不過封路無車到
行咗一個鐘

巴打黎緊full gear 上頭排應該可以挽回女朋友的心

....行左一粒鐘 你唔覺得有問題？仲要唔係急事 你條女遲左飛你

出事搵你唔到，原來為左慳錢唔用data

分手都抵你啦

on9

如果你講既係真 咁再試下認真解釋 並承諾以後都會同佢共同進退 睇下救唔救得返

咁都要返架
班義士抗爭緊
唔通拍拍籮友 太遠不了咩

睇漏左 自膠先

咁坦白講 你都叫做有返去搵返佢既試下同佢講返真係大意咗同返去搵咗佢好耐自己都好擔心囉

咁佢有冇打俾你同你求救先？

等一陣都會覆到同收到wtsapp果啲
不過好撚慢